拾荒婆婆清RB！熊貓騎士 遞出500元要求離開！

婆婆：我啲垃圾啊你班仆街
騎士：阿婆呢到500蚊走啦 唔好清RB啦

阿婆收錢走左

資料來源:網上直播

俾五百咁多

幾十蚊已經夠打發佢走啦

搶人啲野係要賠番既

依隻狗好努力
每個post都出

多謝騎士 垃圾係好有用 呀婆都一齊反

死廢老

咩事，啲野唔係屬於阿婆既咩？

⚠️請注意—五毛會員

送外賣只係興趣，職業係騎士

現場人士高叫 R3好型

資料來源：網上直播

路過的假面騎士

理想係為世人帶黎溫飽

雖然呢啲騎士一日搵唔到幾百

但係保護弱小真係積福積德

無我地俾返林奠應該俾阿婆嘅嘢俾佢啫

白色人真係好高質

咁你肯block未？

俾咗100蚊咋

不過佢好型

500蚊買個pr效果

邊撚到係佢？佢邊到買？定係佢做？ 你又知係佢？戇鳩鳩

無事 純粹屌柒你姐